鐘意畫畫既巴絲打

有冇畫畫tg谷可以入 油畫掃描水彩之類 想交流下

你開囉

哈佬

都可以啊 如果多啲人

仲考慮乜野

留tg啦咁 可以分享下作品

留名

有㗎

推 大家留低tg等我開個谷

本身有gp

推！我都想入！
之前 iPad 畫畫個 post 樓主冇再回覆
我仲等緊樓主歸位

gp呢

谷link

推